塞住紅隧嘅，即刻同我唔收隧道費放車走！！！

一來令政府運作唔到
二來得民心
司機大佬冇嘢好投訴

要放自己落去放

光復香港

推 民心好重要

現場

咪玩啦，人地有Cam架。人地自然寄信搵車主追收

封收費亭咪得。唔好俾啲狗逼入紅隧放催淚蛋

收費站有cam可以捉司機走數
P牌仔別戇鳩

推

但是入九龍啲車走得7788

前往尖沙咀請往近尖東方向
到尖東再睇現場行去紅磡 （紅隧）定理大
或者留太空館對出（不建議）
行得廣d（封到理大再向油麻地就成個區都我地）等狗無咁易封（建議）

前往途中請往紅磡紅隧

龍頭到左紅磡紅隧
暫時睇油麻地至尖東至理工
三角形都有人
請開google map睇地圖

請不要進入紅磡內

回家路線
何文田
土瓜灣

請無視紅隧免費放車走言論
收費站有cam可以捉司機走數
別戇鳩

支持

有CAM架唔好以為唔洗錢
除非

香港人成日受氣，又塞車，又塞船，又加價，我要求開緊車的人，同時響按一分鐘，出番口氣